減肥食咩好？

有無巴絲減緊肥 你地出街會食啲咩

戒甜已ok

本身都唔食甜但唔知點解都係肥到呀媽都唔認得

咁你一定好大食

幾高幾重

米粉

留名學野

我就係減肥食開呢啲雞胸呀菜呀咁出到街完全唔知食咩好

米粉 意粉
蒸野 熱飲
基本上冇咩簡

炸脾

每餐份量減半

大快活雞胸/魚柳紅米飯 唔食汁
湯米 意 通粉

早餐食麥皮加小小煉奶 加隻蛋
午餐去大快活食個雞胸飯少汁
夜晚唔好食飯or食半碗

btw唔知你幾高幾重咩目標wo

減肥仲想食野

我會食多啲粗糧
白米改糙米或者藜麥

留名 我同你一樣唔知出街食乜好 因為日日係屋企煮雞胸三文魚同菜個d 出去揀勁耐

身高164 53kg 目標 49kg

bf 24%

啱呀 有時同friend食嘢又無得揀唔知點算

糙米

少油 少汁就OK
炒飯 炒面就唔好了